網民憑圖求番號 AV仙人儲全套 - AV仙人

仙人上咗menclub

網民憑圖求番號 AV仙人儲全套 - AV仙人

男人看AV，有時看到作品卻認不出女優、認出女優卻不知道「番號(每隻AV獨有的編號)」，就算想「再續前緣」也無從下手，惟剩你一人帶著遺憾獨自睡去。現實生活中遇到困境，大家可能會求神，看AV遇到困境，大家亦可以上網「問仙」。

四年前的暑假，「AV仙人」閒來無事幫朋友尋找AV Seed(老實說也真的夠朋友)，慢慢變成「有求必應」的網上認人高手，近日仙人更有意把日本常見，整棟都是賣AV產品的實體店搬到香港，為香港男人的「性福」出一分力。

相煎何太急

原來佢唔睇 真係好學術性

其實咁戴個口罩 行街見到一定認得出

認到我嘅咪yo下我

請受小弟一拜 仙人

仙人真人幾歲 比想像中後生

仙人

259

仲以為仙人係禿頭痴漢款

咁你又做乜做259係度出現

28

仙人想搵呢套

仙人膜拜區

懷念著當天仙人 種子散開

反而想知仙人有冇買數碼下載版嘅AV？

咁夠膽露面,係香港發佈係犯法架喎

r18日日都買堆

你又知我喺香港發佈

帶口罩唔遮鼻 好易認

日日買咁有貨

原來仙人真係密謀大茶飯
想問下會唔會搞埋女優攝影會 握手會之類

仙人 得文字求seed
情節是咁的 有一對情侶比人帶左去一間房問對方既野 咁就分開問既（間房有電視）情侶男方比女問 情侶女方比男問 之後問情侶男方既女開始勾引情侶男方 之後開埋波 個情侶女方就好傷心 就比人半推半撞同問女方既男做 插到一半個男方比耳機情侶女方帶 聽著自己條仔插第條女 係咁上下 求seed

有仙人快拜

真仙人

今鋪撐你唔落

仙人，請受一拜

想搵返套 條女好似14x定13x cm既
係課室玩完之後係體育用品室比人執多劑

求救

求code

1:01果個好正

仙人
實體碟好多合集

javlibrary係唔係仙人有份搞

又幾靚仔精精神神

同求 好中鐘著住高爭鞋屌個啲

現代版朱熹呀仙人

仙人

有個學生妹趕住返學 ，點知俾度門夾住 。有條友係後樓梯經過見到 ，本身想幫佢拉開度門 ，最後忍唔住執返劑 然後無理到個學生妹走左

搵NNPJ字頭

lm

仙人反南亞狗畀左膠投訴

投河都冇撚用，同埋堆蝻一齊堆田啦

究竟係咩番號

白色漆皮 再著住裙砌 好少見

屌以為有番號

睇樣唔似打丁過度

好有錢

驗精結果係點

仙人指點迷津未

段片我都未睇

仙人 跪求打救世人

仙人會唔會打算整 成名作合集/素人合集

我都想搵返一段片 網球教練, 特訓, 請係比賽之前係酒店扑野
奈何事隔好耐了, 最起碼07之前
香港有得賣架童年回憶

如果有得用百零二百蚊換到返黎 我覺得值得

仙人
有無d好正嘅無碼av
求share

仙人有無啲著住皮Boot屌既

見到樣諗起仙人玩菊花post

SEEDSEEDSEDEESESESDSD

Hunt-707

地爆天星

仙人,想求呢套既code

肥宅黎講算 幾靚仔

起馬都乾淨企理 冇油頭油臉

慘得過人地有女

有神快拜

同個訪問一樣 已變AV post

又變求seed post

我有一套好舊想有人整字幕

jj狗呢

變左seed post

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

高登湯神巴認人勁過佢
派seed又比唔上nike同信長

利申買開正版

係av上的確好多人勁過佢
但仙人最勁應該係Marketing同PR

吓？恕我孤陋寡聞
佢暫時做過啲咩係對AV產業係有正面貢獻？

咁你係咪要返高登？
好行唔送

九唔搭八咪你呢啲

Lm

人地有女架天才

其實你利申買正版都係覺得自己好有貢獻 好威，再覺得仙人平時派seed好似冇買過正版冇貢獻

不過你試下飛去日本同人傾睇下理唔理你呢個買開正版既二打碌

仙人一身平安，身心安詳，家境富裕

無私幫人都要論正面貢獻

幫得人多
比人推上位都唔合你心意

仲要係幫完人後飛去同日本傾到合作返黎發展香港市場

你仲唔係酸人睇av你睇av，點解果個唔係你

問題派seed係損害緊人地產業
同盗版電影一樣

當然你可以話啲人唔down都唔會買正版

幾時會再有小倉奈奈合集

拎人地嘅知識產權嚟分享
係慷他人之慨

睇任達華都有教你盗版電影唔啱啦

做得好 再去選下立法會區議會議員啊 ，囉晒男性選票

發展咗未？

人地日本都冇出聲 仲要信佢同佢合作發展香港市場 你有咩資格出聲

睇黎你真係覺得買開正版就大聲啲

起碼人地傾成左 你都可以飛去日本同人地傾 雖然理唔理你係另一回事

個口罩有乜撚野用
BTW仙人

姐係你都承認緊係損害產業啦

姐係未啦
我都拭目以待

日本av一早轉緊型去網上用電子版推向全世界啦

實體版一隻要成10000yen+ 正常外國人頂多買到1,2隻 仲係當收藏 人均消費得1,2隻個產業根本做唔住

姐係你都承認緊你酸人啦

最慘嘅係日本仔都睇返華人盗錄嘅日本AV
有時上twitter碌都見到啲大大隻中文水印

可悲

我都拭目以待 人地做到啲你買正版都做唔到既嘢

替片商心酸

仙人就係想開香港市場推廣正版
你就唱反調屌鳩正版撚

但人地肯同佢合作

同佢合作就等於片商左支持佢嘅行為？

我覺得佢應該快D去日本同廠商投訴點解同個損害產業既人合作

無錯而家嘅正版令消費者冇動力買，將AV價格平民化，再將正版周邊同支援產品增加同改善

有道理 好似對魔忍d片我冇能力買

但佢出隻飛機杯我就買得起

最重要係加返d中字

如果你覺得我唔夠薑主動同日本講嘅話 想去就去做吧

番號

洗鬼咩 重點位全部 呀哦哎傑摩之iku

老左
唔想整係睇扑野
想睇埋劇情

Pls

咁仙人正職係做啲咩?
女朋友唔罵?

正職做Marketing

女朋友冇鬧，仲會一齊睇

仙人最近有冇做緊咩新合集

你會唔會乘機睇多d野外露出來荼毒佢

佢荼毒我就有份

鈴村

耐心等你

唔通係夫目前犯 定係femdom

過唔過到淫審處

連女優個波都認唔到邊個打邊個啦
仲點認仙人樣

仙人求求你仲有冇 ましろ杏 種
之前果D死曬搵唔返

自從kingjer後，成班agent, 經理人公司就借連登高登做平台去造KOL

黎黎去去都係扮晒係連登高登發跡，幾受歡迎做宣傳。行一轉商務已經一堆

全部跟本係刻意經營又扮突然彈起

眼好有神, 講野又有自信, 一定唔係毒撚啦

果日係建興見到仙人入左人妖房
好擔心佢

想像中係光頭bob加av仁

仙人可以考慮行台灣一劍路線，賣av，做下av新聞，做起左可以請女優做攝影會

其實呢個名我都做咗就五年

不了

你講咩話

1:07張圖有冇人可以搵得返出黎？

仙人
想搵一套比較舊既
兩三年前係 fc2 度見到
有個學生妹放學番屋企
幫手睇住個工人叔叔整野
期間又幫呀叔叔擒高擒低
最後呀叔叔不行鳥
禁低呀妹妹開佢波
由廚房玩到出玄關同廳
最後有無中出就唔記得啦
幫幫手
搵左兩年都搵唔到

想要返佐藤遙希合集

仙人真係咁勁？

想搵番套童年AV.
剩係記得封底個女教師俾人綑綁M腳困喺體育倉，個肚貼左張紙寫住淫亂咁……

應該係VHS年代!!!

Push

唔係

其實啲文字搵av，幾百套都係呢堆故事模式

到底點share

有緣就會見到

自己上Dmm R18買